巴打肚餓果時會唔會拉返攝係牙隙既肉絲黎食？？？？？？？

我會
喺牙隙發酵過嘅肉絲有種特別嘅野味